如果有刀手，應該走定群起反抗？

？

走就一定有人落單、可以死得人，一齊上就有機會打跌對手兇器然後……

有架餐同佢死過無問題
但如果你手上咩都無就緊係走先